政府澄清指，暉明邨只是改備用，暫未被使用

區議員指政府承諾周三前不繼續暉明邨改裝工程

一批粉嶺居民，不滿政府將未入伙的暉明邨，改為隔離用途，下午起在附近一帶堵路。有蒙面人以膠水馬、路牌、鐵通及磚頭，堵塞進入暉明邨的迥旋處，部份人情緒激動，擔心會受到感染。有到場協助的區議員表示，與民政專員協調後，對方承諾會在星期三出席區議會大會討論議題，在開會前不會再進行改裝工作。有聚集的人不滿意，要求政府將已經搬入屋邨的物資搬出才肯離開。

政府澄清指，網上流傳粉嶺暉明邨已變成「隔離營」，是完全錯誤。政府重申衛生署有需要物色足夠地方，為沒有染病、但與患者有緊密接觸的人做隔離，亦要為醫護人員提供住宿。暉明邨是未入伙的公屋，衛生署將會將它改裝，以備不時之需，目前無計劃使用。

收皮
你日日放咁撚多賤種落嚟
備用過兩日咪變使用

香港封關 我城自救

信佢老母
不分藍黃 封關救港

香港金融業職工共同抗疫意見調查

唔信

封關先再講

無人會信呢個政府

沒有染病又要隔離

根本無人信政府
就算佢講乜都無人信

咁快撤回

又玩文字遊戲
//網上流傳粉嶺暉明邨已變成「隔離營」，是完全錯誤//
而家係你打算將條村變做隔離營呀, 如果唔係點解要改裝呀
真係當市民on9?

暫未

最後可能幾日後證實前幾日已經惹到武漢肺炎

信你有味

破壞棟樓就唔會入住
開鎖佬開鎖, 水喉, 電綫, 消防, 壞咗就入唔到黎住

信你老母

唔係話有60-70偷偷入左去住咩

為沒有染病、但與患者有緊密接觸的人做隔離

後備都唔應該做，要做既係封關

暫緩=撤回?
林鄭月娥講野信得過嫁咩?

同大陸一樣口吻

備用咪即係將來會用，又玩語言偽術

有狗話係假消息

隔離病房都唔夠 唔用條邨訓邊？
信政府一成都死

唔夠位個時一定會用啦

仲有人信個政府？

收皮啦 政府仲有誠信咩？

而家備用，聽日同你講要用

香港封關 我城自救

又玩文字遊戲
呢個政府淨係識玩呢樣嘢

備用
即係會用啦
我補充完畢

仲唔封關，好快會用到

備用都唔得，係唔可以用！

即係我入錢落馬會度，唔係諗住要賭錢，純粹入下姐

人話：未用，將會用

岩，推。

一定要封關。

備用做隔離營呀嘛

你信? 政府每日講幾多大話?
佢BUY TIME咋, 到時準備一班黑警水炮車裝甲車, 霸王硬上攻
居民吹得佢漲?

雨革夠話送飯俾狗食only,點知搵白車車左D槍俾佢地殺出黎
呢個政府信佢老母

信你老母，誠信破左產十世

衛生署將會將它改裝，以備不時之需，目前無計劃使用。
咁都叫無計劃

星期三之後個個都開工咪開始裝修囉
星期三前咪話唔繼續囉

唔會，黑警係走狗，係黑狗
一句講哂，抗疫仍要五大訴求，缺一不可

情況緊急
備用,邊住邊備邊用
信佢真是中撚晒肺炎等死

暫緩only

佢話無即係有

無計劃用你又改裝？
自己on9唔好當人都係on9

信你個政府先on9

以林奠嘅性格
如果「備用」班居民肯收貨嘅話
聽日就話有需要用，之後重兵進駐

屌 又玩文字遊戲

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

備用準備用

怪就怪自己政府呢幾個月講左咁多大話
自己破壞自己政治誠信

唔用就唔好改裝

開頭夠話初心, 依家呢？

擺晒風扇毛毯床架,備用?
備用一日?

尋日先話用 今日又唔用 隨時聽日就用左

2 月 1 日到期, 得返 5 日, 欠 27000

2 月 14 日到期, 欠 58000

封關自保

幾日後，大量人內地返港，佢一定預過百人以上係要隔離

渡假營唔夠位。
一定會用埋暉明

nobody will trust you

跟本柒婆為奶共要香港做武漢肺炎第一收容港

要香港醫護同市民做condom

有人話入咗80個啦

係囉
有密切接觸好大機會中啦潛伏期
佢點知有密切接觸嘅人冇中？

改裝完咪即刻用

千祈唔好開條消防喉噴lift,會壞

誠信破產既後果
唔洗解釋咁多啦, 一係你用返你最耍家個招霸王硬上弓睇下再可以connect幾多人囉

上一秒備用，下一秒就用
仲唔知你籠野咩

我信呀，一日未用都叫備用，一唔夠位隔離就即刻攞嚟用啦

話知你用左未 想係民居附近起隔離營就唔得

壽終正寢

啲lift壞哂會點？

戴口罩係蒙面人，拉晒條街啲人吖屌你

最係都係派比新腥港人住，改唔改裝都無所謂喇

唔撚信

唔知架 等我掉曬入暉明先

佢澄清呢一刻未用，但係冇話將來唔會用

PK 政府, 唔好又縮沙啊！

收撚皮啦屌你老母成撚個政府無撚哂信用架啦
無人會信你地架啦垃圾

嘅然係備用，即係啲居民無阻到你啦。

壞咗就入唔到黎住

備用你新年流流咁急入物資？on9

備你老母

根本冇任何分別
因為就算備用都唔應該揀呢個位置
同埋已經冇人會再信政府

即刻會用，正苦所有野相反

咪就係知你備用先出黎囉屌

唔好信佢呀，呢個政府己經冇野值得信

仲信政府 傻的嗎？

備用咪即係有機會用
唔撚見你話拎中聯辦做備用隔離營
改個字眼就想過骨
簡直就當市民弱智

source?

同當初暫緩送中條例有乜分別

既然裡面冇人，封咗佢都冇嘢啦

梗係唔信

無人會信

仲邊有人相信政府 真係當市民係白G

X2

屌你咩，唔攔撚住你一早入曬去啦

又嚟語言偽術

今日未被使用
聽日就用左了

真正的語言偽術，未入病毒就叫未使用，到改裝完就話用就用

相信政府
唔怕

未殺你住，過兩日先

條邨政府既
政府鐘意點用關你q事

封完邨

仲要出去粉嶺公路

冇事就備用
一爆發即時開曬嚟用

無人會再信你架啦港共正苦

之前有個post話已經裝好晒煤氣爐

信你老味啦

我喺出面磨下唔入去

又未必 果邊好多收村收地要俾番屋佢地 呢到唔知有冇份
同埋我有親戚派到果到 真香港人

立即封關 唯一出路

已經冇任何公信力

CLS!! 粉嶺暉明邨已經有毛氈，摺檯，風扇!!!

暫未，即係遲早用

高登直播有幾個呀姐話夜晚佢地搬D床褥同被去佢地隔離原本無人住果D單位, 比著你都驚啦

有人會信？！

食撚屎啦，呢個垃圾政府已經無晒誠信，不停咁出賣香港人

備用????
備你老味西!!!!!!

備用都唔撚岩啦 點解要俾個案多到要用到隔離邨？封關咪解決左一件先事囉屌你老母

又係林奠最常用既招

對抗極權 抗爭運動仍然持續

有人在麥理浩出現左徵狀
在公屋隔離一樣會有徵狀

送去喜靈洲

香港以前不是有麻瘋營？可以重啟收容

信？

等你使用先黎反會唔會太遲呀

簡單一句
冇誠信信唔過

唔係澄清，係改口

此地無銀，你問心，無可疑有病洗咩隔離？
梗係有潛伏危險先要。

暫未被使用？正苦打算果吓已經好有問題，揀個咁人口稠密居住區黎攪。

係咪無深思熟慮，是短視的做法？

港共想全香港人陪葬

On撚鳩

唔阻政府未會使用囉 白痴政府

小學生都嫌呢d文字遊戲弱智，垃圾港共玩極唔厭

改裝備用

咪姐係想用囉

改裝完但未必用
當人戇鳩

與患者有緊密接觸隔離 .......足夠哂理由居民反抗啦 澄咩清姐

林鄭又用同一招

有西人信你班狗官,777號稱反口之霸

我講白啲

即係會用

SARS經驗
轉頭兩隊兵運左啲病菌入黎你都未知

睇丘品直播
4F 單位齊晒嘢，隨時可以用
有浴簾，好可疑，可能有人用過沖涼
番梘都有

粉嶺有原居民係時候比政府睇吓原居民式抗爭

備你老母 要備就禮賓府備用啦

未使用咪姐係準備用囉
又玩文字偽術

備用即係會用啦

而家人地係屌9你選址呀！

扮完未？備用不過物資病床入曬去？

冇人信

林奠最叻係講過唔算！走數最叻！仲有人信佢？

由6月到而家仲有人信政府講野?
暉明村咪運動縮影
中大一役仲未撚見識過死黑狗同政府打龍通謀殺香港市民?
咪撚放人同佢談判添呀
今鋪生死存亡一定要企硬
吾則新年流流滅村都似
柒婆最好搞撚晒18區屋村變相18區緊急開花

唔出聲咪已使用lol

好似醫護隔離期要扣AL單野
唔係大家吹左大半日，佢都唔肯公布唔扣AL

封關救港

黑警會唔會開TG

，

冇人信你呀
屌你老母

偷偷用左唔通你搶咩
一陣又話對病人唔好 政府而家咩都偷偷自己通過
睇黎呢次全港反對都唔係冇可能

一隻字都唔會信

唔好信呀
dllm

紅日都搵到工人set 床, 又要星期三先傾

收皮啦 暫未

最重要一點係政府係想香港爆發疫病

屌你老母 你改裝得係到
到時候話用咪即刻送入去 你會理班人死活咩
大家就估到你會咁撚狗先一早set rb

用緊就死得喇屌你老母

備用都唔撚得啦 屌你老母 5萬人陪葬 on撚9

政府: 仆街 比你發現左 好撚彩未用!!

仲可以同市民兜: 講下姐 唔係真既

我除褲姐，都未插你叫咩？

北區兄弟帶齊裝備幫拖！😡

等陣班藍絲手足真係棟樓幫你拆撚左佢

收皮啦，半年啦

冇人信你嫁啦

重組政府，刻不容緩

鬼唔知未正式用咩

強姦犯: 我只係除咗個女仔條底褲，都未插入 !

藍絲都唔信啦

居民要依家答覆

備用即係遲早會用

又唔封關 遲下話人數過多 被逼使用

丘品入左去影到已經有毛氈
班狗講大話講到自己都信埋

你覺得仲有人信你地正苦嗎

你唔封關 講咩都唔駛聽

咁都叫未準備使用，CLS

// 亦要為醫護人員提供住宿 //
港共表示，唔比改裝，醫護冇地方隔離

偽
勿信

而家備用,5分鐘後使用

我信你個鬼呀(普通話)

信政府？又降温先有對話？一降温你死撚曬喇

巴打講得好！

林奠講野你到2020年仲信？？

備用之後咪係使用囉

頭先街坊話已經都二十幾個入左去住

依8個月佢哋教我信政府只會被跣

政府信得住， 豬乸會上樹

屌你老母

收皮啦 備用

備用即係會用啦 講乜撚嘢廢話啫屌你老母

備用，即係有機會用啦
而家係唔可以比佢用

備都唔撚比

備備備，備你老味。

唔封關 每日無限輸入武漢肺炎病人 備用即係遲早會用

唔可以再信呢個仆街政府

備你老母
封關呀冚家富貴屌

已變成係錯, 因為未使用
將會變成先啱, 因為仲整緊, 未用得

信政府一成 ，雙目失明

有設施都仲扮野

後備=之後會用=會放更多支那人入嚟比佢地用

撐

又玩埋d 19語言偽術
仆街政府

點信得過呢個垃圾政府

我城我救

鳩縮

Push

唔怪得知唔封關

今日備用
明日啟用

千萬唔好將大量醫療廢物掟入醫管局高層office 禮賓府 警署！
唔好學大陸人話 我們死你都別想活

非常危險架！

重信政府？ON9

用撚到就冚邨剷啦

你不如話咪中肺炎所以唔使戴口罩

你試下粉嶺人唔反抗早就一車車送班支那人入去啦我屌你老母特衰正苦

食屎la 信你老母啊林狗

傻嘅都唔信你啦 未被使用姐係將來會用

？？？？？

當人白痴

你呢半年講咗好多大話
邊有人再信你

林奠賤畜 講野有口齒？

夠薑入元朗

上一秒備用
下一秒...

話時係狗，你仲信佢地？

同修例暫緩有咩分別 呢個政府信唔過

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

用硬啦扮咩撚嘢on9

信佢老母

政苦信唔過

有管治意志 無管治能力

語言偽術姐，未開始用就話唔用

港共一早誠信破產

根本政府想故意引發社區爆發, 止暴制亂
然後再用暉明邨做隔離設施吧

運曬d病人入黎再通知你
毒殺香港人
等你地反丫啦
毒死曬你地 哈哈哈

屌 咩叫備用 咪就係準備用 要去用囉
又言語藝術

食屎